要全民勇武只有一個方法

要全民勇武只有一個方法，就係經濟差，好多人無工開、無飯食。

每個朝代變更都會經歷一場革命，而革命出現前嘅設定都係失業、饑荒、政府無能等等。人係貪於安逸嘅動物，喜歡安穩，厭惡動盪，而人性係唔會鼓勵我地勇武，叫人勇武係違反人性，因為違反人性，所以肯勇武嘅人永遠好少。勇武係迫出嚟，唔係叫出嚟。好多手足都知道，唔係有政府迫，點會有人突然勇武？

令經濟變差有三個方法︰
1. 天災 - 香港無，所以唔洗諗
2. 國際活動停滯 - 林鄭已經搞到香港政治局面大亂，呢項已經初步做到
3. 本地活動停滯 - 示威遍地開花+黨鐵封站已經初步做到

如果要全民勇武，要做好2同3先。
2. 國際活動停滯
港幣匯率、外匯儲備、香港信貸評級、進出口業、航空交通、旅遊業、國際制裁、經濟封鎖......
有好多野可以做，而和理非就係負責做呢啲，唔該大家搵返自己嘅崗位。

3. 本地活動停滯
本地交通、社會動盪、示威活動、黑警戒嚴、黨鐵封站、罷工、罷消費......
和理非同勇武都可以做

攬炒係有好多層面，而香港經濟係好強，唔會咁容易倒下，所以呢啲要KEEP住做。事實上有好多方面已經見成效，例如信貸評級、旅遊業、社會動盪、黑警戒嚴、黨鐵封站......只要KEEP住做，經濟就會收皮，就會攬炒。

當好多人無工開、無飯食，先會出嚟同政府死過！
到時藍屍無得拎綜援，肯定第一個出嚟打鳩黑警同政府。
到時中立撚無得收租，肯定第一個出嚟屌鳩政府。
到時和平撚無得食飯，肯定第一個衝入政總。

結論︰堅持到底，就有收成。做好文宣，邊個累你無飯食？係政府，唔係示威者。

做好文宣︰
打示威者唔會有飯食，打政府可能會有！

低下階層普遍藍絲佢地冇錢睇其他新聞 淨係會睇tvb 我驚佢地斬翻轉頭

文宣唔等如無敵lo 老實講會睇連燶牆嗰啲人通常都係自己人

攬炒不是請客吃飯，不是造文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫。攬炒是革命，是無產推翻權貴的正義行為。

咁一開始就唔應該攬炒

Push

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

我覺得咁會幾個槍頭隊番比我地

仲有所有紅底公司機構都要搞 好似今日咁 整爛or噴漆搞鳩佢

到時會全港大暴動，唔理陣營互毆 / 打警察 / 連警察都無糧出
可以買定午餐肉喺屋企睇直播

勇武首先要殺狗先
最好隊冧埋cctvb新聞部話事嘅人

推